用家問題定點 今日連登死左兩次server

資深毒撚無連登上會死

就摺

我命願與連尼住一同歸去

要舔連尼住春袋底